大家鐘意christmas eve多啲定正日多啲

Eve有feel啲
梗係正日重要啲

都無

咁頹

冇囡就日日都冇feel

有囡咁會鐘意邊日多啲

Eve
開罐頭日

鍾意有樓豬果日

我有女朋友

做你男朋友

爆炸啦現充

我毒撚